有同事叫我留意黎緊大台有套叫福爾摩師奶既新劇,話好有機會會爆出

或者會似舊年平安谷果種帶黎迴響
叫大家到時留意下
演員陣容有陳松0 陳煒 陳瀅
同埋其他唔係姓陳既人
好似黃智賢 江嘉敏 余德丞 etc
仲話唔好因為套劇個名有啲膠而抗拒套劇
大家多多支持咁話
利申：唔好問我同事係邊個 麻煩晒

同事係邊個

做乜鳩呀

打手detected

有弱智文已經唔想睇

你同事=tvb

多謝你叫我留意呢套劇

有陳煒唔洗旨意我睇

方駿釗監製嘅劇都係好野黎

抄韓國果套咩推理的女王?

平安谷有咩迴響